入左袋口位要唔要睇燈?

好似上圖咁
袋口位對面有支燈
而你就算入左袋口位
都要等右邊對面線無車先右轉入小路

情況就係
綠燈時你駛入袋口
當你等緊轉右時
支燈就轉左紅色
呢刻究竟仲要唔要等支燈轉綠先行呢???

對面轉我就跟住轉

唔洗等轉番綠

可以享受下衝燈既感覺
真係好好feel架

之前田心邨單嘢有條傻鳩諗住走去1823人哋衝紅燈，有人問咗運輸署解釋係話入咗袋口就唔使理燈號，even右手邊嘅行人燈號

唔使。對面無車就衝得

除左對面線
轉入去之前仲有輕鐵
其實都幾驚

袋口位對頭車一定早10秒左右紅燈，你入到袋口基本上實夠時間出袋。除非你見到出口塞住仲入袋。

過左實線就唔得跟燈

我之前問過運輸處，佢哋回覆:

以一般準駕駛常識而言，凡於燈號控制路口，通過右轉袋口位右轉的駕駛者，於按燈號通過路口停車線後，應按照實際交通情況，停於右轉袋口位讓對頭車先行通過，然後儘快駛過路口。
由於燈號控制路口對每個行車方向分配的時間是有限的，如果萬一出現判斷困難，被迫停於路口上，應保持冷靜，小心觀察其他車輛的活動情況，按情況等候下一次綠燈時間橫過路口

等埋綠燈都唔係好耐啫

之前都試過問過.其實運輸署都答到一舊舊.
同埋袋口位有D 係有BUG.
道路使用者守則話: 入左袋口位唔洗睇燈.
但係有D 位,入左袋口位其實係唔轉得彎, 因為轉彎位已經變左行人綠公仔.

車suppose淨係要睇車燈，點解要睇行人綠公仔？
大前題車要讓人，但唔代表綠公仔車唔過得
外國好多地方轉彎都係人綠公仔同時車可以轉彎，但行人有優先使用權
除左香港應該都無乜地方車紅人綠一刀切，所以先好似出現到你講既「bug」
但如果prove到過左實線唔使睇燈的話，對面線無車無人既話就隨時出得

No
過左白線唔會受交通燈限制

早兩日跟架鐵馬行，綠燈加對面無車就出

要綠燈前入袋口 咁樣轉燈都可以出

入左袋就要唔洗理燈
要盡快駛離袋口

係香港車的確唔洗睇行人燈 但真係遇到行人綠左 你又過唔到 你又點樣話唔洗睇行人燈呢 行人如果行人綠燈個陣冇諗住理你 衝出黎 你撞到佢 都冇咩著數

搞清楚你係讓人定睇行人燈

啲人係衝既紅燈你都應該讓

香港地 咩時間都讓人先 唔係好撚麻煩

袋口位你睇清楚其實係讓線黎
你用返小路出大路嘅思維諗下